[開定先] 未收到一萬蚊苦主集中問候政府專區

原定最快7月8日「回水」一萬元的現金發放計劃，可提早至明天經銀行過數收款。政府公佈，截至前日下午5時共收到逾550萬個登記，當中約470萬個（85%）經21間參與銀行電子登記，當中透過網上理財登記接近300萬個（64%），透過銀行網站登記有約170萬個（36%）。

財政司司長陳茂波表示，計劃過去兩星期運作暢順，由於透過網上理財登記的比例較預期高，銀行減省部份核實工序，更迅速處理登記，故6月21日至30日經銀行電子登記的約430萬名合資格人士，可提早7月6日起兩三天內經指定銀行賬戶收款。

lm

仲有8個半鐘準備比人問候

抽獎個d 幾時先知

有人記得先算

屌 仲未收到 好慢呀

citi
hsbc
sc
都有

收到啦

老豆琴晚過咗10萬落我戶口

話說喺app申請完有冇message confirm?

hsbc/恆生好似有

通常冇咗影博你唔記得

我jer到佢公佈

我恆生冇message

大貓無

來吧

恆生冇

準苦主

屌得未，過左12分鐘都冇

我CITIBANK網上申請都冇message

未收到
係咪working hour先收到

未收到

屌得政苦未 00分都未有

過數九成朝早九點後先過啦, 返晒工 IT9 可以mon 住

話就話7月6，其實個濕鳩政府又要戴哂頭盔有話過2至3日內

ready

收唔收到都問候政府㗎啦
樓主開廢po

今次睇錯政府，收到錢啦

ZA bank 12點已經收到，可能少人用

真定假

恒生21 8點幾申請，未收到！

原來我都收到1萬了

hsbc 有，但唔見個transaction, 無hksar 字

25號係hsbc app 申請
仲未收到

on99 連登仔煩唔撚煩既啫

成版都 1 萬蚊 post

恒生未收到

咁撚多人遲黎先上岸

恆生收到

你咪撚用呀
用左正契弟

緊係啦，成班唔洗交稅，無啦啦有一萬蚊洗

一萬登記唔到/收唔到錢 苦主集中討論區(2)

未撚有呀屌你個閪
等撚住食放題架

匯豐死左
登入唔到

恆生已收到

屌你老母恆生仲未收到1M

21號 依加仲未收到？
26號果d 都收到

未撚申請添

上月中政府公布現金發放計劃詳情後，多間銀行均推出針對性優惠，包括現金回贈或各種抽獎吸引市民開戶。市民黃先生向本報透露，早前對不同銀行的推廣優惠三心兩意，於接受登記首日清晨6時，便急不及待在網上填表登記，惟登記後才欲「轉會」，以獲得另一間銀行優惠，又以為或會更快收到款項，最終向多間銀行提交共4次申請，當中包括中國銀銀行及恒生銀行